[圍爐] 講下你上司有幾難頂

到底世界上有冇好上司？

有冇人覺得係香港 上司壓榨下屬已經係理所當然的事情